\section*{Aufgabe 2}
\subsection*{a)}
Desigmatrix:
\begin{equation}
	A =(f_1(\psi)\ \ \ f_2(\psi))
\end{equation}
$A=\begin{pmatrix}
1,000 & 0,000\\
0,866 & 0,500\\
0,500 & 0,866\\
0,000 & 1,000\\
-0,500 & 0,866\\
-0,866 & 0,500\\
-1,000 & 0,000\\
-0,866 & -0,500\\
-0,500 & -0,866\\
0,000 & -1,000\\
0,500 & -0,866\\
0,866 & -0,500\\
\end{pmatrix}$

\subsection*{b)}
Für $\vec{a}$ gilt:
\begin{equation*}
	\vec{y} = A\vec{a}
\end{equation*}
\begin{align*}
	\vec{a} &= (A^T A)^{-1} A^T \vec{y}\\
	&= \begin{pmatrix}-0,03751 \\ 0,07740 \end{pmatrix}\quad\text{.}
\end{align*}

\subsection{c)}
Kovarianzmatrix allgemein:
\begin{equation}
	V[\vec{a}] = (A^T A)^{-1} A^T V[\vec{y}] A  (A^T A)^{-1}
\end{equation}
Da $V[\vec{y}]$ eine Diagonalmatrix (Daten unkorreliert $\rightarrow$ Korrelationskoeffizient = 0), vereinfacht es sich zu:
\begin{align*}
	V[\vec{a}] &= \sigma^2 (A^T A)^{-1}\\
	&= \begin{pmatrix}0,00002 & 0 \\ 0 & 0,00002\end{pmatrix}\quad\text{.}
\end{align*}
Daraus ergeben sich die Fehler $\sigma_{a1} = \sigma_{a2} = \sqrt{0,00002} = 0,0044$.